頭先老點個阿伯係錢大媽大叫特朗普仆街，豬肉9折，佢真係信

好難唔信

我頭先除褲露條J出嚟大叫我愛習近平，錢大媽免費送豬肉俾我